英國航空British Airways最新機上安全影片，星光熠熠

you shall not pass!!!!

最後個度

之前搭飛機見到難得全機都好專心睇

好羨慕